熱火隊和凱爾特人隊保持了加時賽的趨勢，邁阿密隊以戲劇性的方式贏得了第一場比賽。巴姆·阿德巴約正在發揮作用，丹佛讓我們看起來很糟糕，湖人可能需要做出一些調整|克里斯·赫林。herring@fivethirtyeight.com)2020年9月17日第五屆第三十八屆
這表明，即使是Facebook也明白，它無法及時刪除這些群組。Facebook試圖用新政策清理群體|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
該多動機平臺將專注於時尚、音樂、藝術等領域，併為新興設計師提供與創新者和知名品牌共同成長和探索的機會。Kerby Jean Raymond發佈“你在紐約的朋友”| Nandi Howard | 2020年9月11日| Essence.com
克萊門斯給品牌提供了一個可訪問性和反排他性的基礎，他展示了時尚產業，你可以擁有一個超流行的產品，並使其負擔得起。這就是為什麼每個人都無法獲得足夠的Telfar | Hope Wright | 2020年9月11日| Essential.com
隨著拼車不再流行，單獨開車成為了常態。拼車有望在今年秋天捲土重來|麗拉·麥克萊倫| 2020年9月9日|石英
她的名字叫考特尼，她是一名時尚雜誌的編輯，如Photoplay，Screenland，Silver Screen。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
對她來說不錯，但這是對星球時尚的可恥控訴。《Vogue》的一個封面並不能解決時尚界的重大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
無論是高端時尚，還是Target的快速商業時尚，都應該與渴望有關。《Vogue》的一個封面並不能解決時尚界的重大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
當《唐頓莊園》週日晚上回歸時，它的時尚迷們都在享受一種熟悉的待遇。唐頓時尚的真正含義|凱蒂·貝克| 2015年1月2日|每日野獸
時裝業永遠也不會公開表示對黑人模特的排斥。《Vogue》的一個封面並不能解決時尚界的重大種族問題| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
這是一座破敗的房子，比例很高，但式樣早已過時。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
真理是一把火炬，但它是一把巨大的火炬；所以我們以一種相當眨眼的方式溜過它，因為害怕它會燒死我們。思想的珍珠|成熟M.巴盧
最後，他們終於有了實現這一目標的可能性，這是以一種非常奇怪和真正的墨西哥人的方式實現的。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
在大多數俱樂部的信用卡室裡，吸菸是不被允許的，但在混亂時期，到處吸菸是一種時尚。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
以他孩子氣、衝動的方式，他收養瓊時沒有想到未來。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險